火影個穢土轉生

忍者大戰嗰時大蛇丸召喚曬4位火影
佢話初代可以隨時擺脫佢束縛將佢殺死
但當初大蛇丸打3代嗰時佢無諗個呢個問題
而初代嗰時又會比束縛到嘅？
我真係R撚曬頭

重睇啦屌

乜係原正
完整我就識

唔夠完整反而束縛到？

無靈魂

一睇就知樓主無賓周喇

所以當時兩個火影發揮唔到佢哋嘅實力，
如果唔係初代一個仙人模式打到"最強火影"收皮啦

但嗰時佢地有自己意識喎 仲同三代傾計
之後大蛇丸拎左道符就束縛咗佢地

大蛇丸既穢土轉生技能仲係lv 1
令初代同二代既實力得生前10%
查克拉都唔夠 點掙脫

咁講明唔明